澳門大殺三方🚬

小妹去🚬❤️

加油

我

隻腳好多毛

又callg

你無聽

有冇波蘭朋友？

要save低了

Lm

You竟然是個boy

盧sm

山神入未

4開啦

流浮好雞

呢個好笑

唔同班，1班對3班馬

盧用英格蘭？

逍遙津

流浮 仲廢過小妹

流浮係咪division 10

單刀唔入

山 1/3

我應該差過流浮
唔敢笑

流浮有冇諗過唔好再玩fifa

兩點半又冇即角

要同電腦練，打到最難贏到就得

屌馬會多呀叔到 -.- 紅q天琦 左右急唔急要-.-

流浮有無諗過賣機

想同盧挑

我了

有矛拎 啱啱起身 想睇 fifa大戰

...

唔急

但好似有條隊係入錢 現金劵

畫飛入？ 其實我無入過

賭馬多阿叔

手寫比佢都得

溫泉go

你用classic XI la diu

山神溫泉入波啊

博5到

笑4

咁撚齊人玩pro club啦

流浮速都唔加

屌我放棄 間馬會塞到入都入唔到去

原來山神開左
仲諗住買對家

hi

聽聽日放飯入

m子

衝擊即場2.5s
達拉斯大 補2

達拉斯咁都無一球

竟然無我
btw今日跑馬ma，9千幾人

佢入一球我地全架大船應該陸沉

下次啦，跑馬我都唔敢入

召喚有ps4 fifa嘅加入盧狗大軍

上次抽架 英倫後生仔 我輸緊錢仲

7月預我

青衣城？

仆街唔好起我底

依場我無輸仲win 補2輸小小，但跟咗9.5s

梳

盧goallll

一陣又有

盧撚狗咁踢

今日幾多度 一皮咁熱

屌以為松本

盧vs流浮有無開盤？

太濕

Mama我場波爛開到細
肯收我做徒弟未

讓3.5

blacklist流浮先ok

盧 -2/2.5 @1.8
流 +2/2.5 @2.2

賠率幾多到？

大小呢？

流浮+3/+3.5 1.92
盧-3/-3.5 1.92

大細
1.85 [3.5] 1.85
2.5 [4.5] 1.03

不了

讓得太少。。。
德國打聖馬力諾

盧撚狗

松本快撚d入啦

...
Its hurt

買大了 $50,000

盧又goalll

差兩球 係唔係

係 我要左上盤

盧
買左7.5s

上盤 大波派錢

買唔切
有無走地

山神溫泉快入

盧狗咪撚打假波呀dllm

盧唔刷角架 角細買得

有無角買？

流浮把聲
俾我聽遊戲音效ok

3:0

真心 盧係幾勁
但流浮也未免太廢

呢場大戰gel唔gel得
想睇下gel完流浮入唔入到波

爆到咁

好球 差一球

我盧唔好打假啊

唔係我黎😔

大板飛腳gel

下一隊入球
lo 1.03
流 @9.5

打緊假啦 平時佢屠殺我果陣好少左右斬

無7頭 @5

流浮唔刷角點追和呀

我個fd影 擺落group😂我拎黎用

依家幾多角？ 有無角盤？

想補2？

9.5s

2點玩唔玩

仆街盧狗打假波
還我血汗錢

開咗波，補唔到了

贏大錢未

仆街盧b打假

嚴打假球

溫泉入未呀

結衣生日今日

努力

流浮同盧打失左15球零入球

Lo居然唔知

比心機

山開唔開大？

知啦

打假 買咗3.5大

嗯
總有一日可以Cup的

唔玩 落賭場玩

不了 今日發夢見到結衣跳舞比小妹睇

流浮再打落去有意思咩

諗太多

實反底到

練波是必須

下一場未

我真係發夢夢過韓星話要同我一齊上台唱歌

支持💪🏽

流CUPPPED!!!!!!!!

FAKE

町田好似好d

日假下盤必勝法

我都國

我唔識睇盤架

ky

咁今日有冇重心大

今日未睇

不死鳥同廢青大 點睇

山神miss 12m 我屌你

流浮反cup @1.03

盧狗（-3/-3.5） 1.92 橙汁聯
流浮（+3/+3.5）1.92 廢鐵

入球大細
1.95 4.5 1.75

角球
1.78 5.5 1.92

請下注

山神肯大未

盧假球
4.5S
流浮盤

日乙只睇啱依場

仆街盧狗認左打假波

4.5s $50000 x 2

dllm盧狗

5.5大 $5000000

盧b實打假

打左啦 自己龍踢入
仆街黎

盧把聲好c文

1:1

仆街

依家個大小盤開成點

松本山雅入波啦

師傅 依幾場無睇中

1.8 5.5 1.9

出咗一場咋bo

Dllm 假波盧空龍唔入

我無乜信心果幾場都

要補飛了

5.5大 $50000

大波ok? 1:2

訓過龍 1點前咩都無買

樓豬六號閘上船

我都睇唔啱啊，好似唔係好識開大

想跟你朋友

朋友料無人要

ok gun

不買心水R3 3 9 11

lo 同邊個玩緊

跟

ok 買左

Dllm盧狗

信你

掛住睇盧浮場假波
Miss左

鳩買

原來扮有女

盧12碼

盧場場都有12m 係咪收買左球證😅

平時唔鳩買

BTW
松本肯入波未

M子 150000 crashed
天k 5000000 crashed
請磅水

搭巴士？

開盤未

不死雀已死

町田goal

朋友goal

流浮全餐

朋友頂實

比我贏詠一次

流浮 del game 未

松本

九兩朋友
下場再跟

溫泉和啦dllm

開大啦屌

siu4

我goal

呢場唔開盤係正確

浮子速度來球

被進了

無人跟呢場？

好無頭緒

me

出之前買左

跟唔到

請你一定要頂住

屌我自己講撚完買下盤又走去買上盤
我真係好撚on9

一樣 支持左盧隊

我唔信邪 屌

入兩粒開大啦

嘻

不死鳥追和再反啦屌

嘻嘻

贏幾多

樓豬又玩百家樂？

屌你溫泉cup未

狗會班仆街 有幾低水就整到有幾低 個角球細

撚馬度日算了

不死鳥唔準死

水户

u20?

反Cup的鐘聲響起了

烏冬快nba la

主能夠

系 食飽就去了

豬死了

世正，郁左就skip

聽直播嘅手足冇聽我講買町田

盧狗好波

想甩牌

無睇-.-

kaki 隻2 冇位出

==oh no

度左町田唔記得買 買左松本

溫泉

入多幾球ok?

1.7

因為1.7所以開唔出？

金澤踢贏鯨魚踢輸烏冬

不死鳥果場應該開細波 追和都難
針定先

不死鳥cup沒

難d😂😂

反到我真係請你食飯

溫泉和 不死雀大

本人意見不代表本人立場
可能真係反到

朱古力呢排贏幾多？

r5 1 3 14

海之戀

詠巴屌你 蕃茄唔好食

烏冬大波jump

全部一球 屌閪咩

可以做證 上次係講過豬骨

不死鳥比人禁屌？

甜醬油

全細波 0觀賞性

輸到仲番緊工

甜醬油最好味

町田下半場繼續頂

想打邊佬了

我識溝

系。。 垃圾到癲

邊間？

牛涮鍋

山神加埋廿鳩幾射得球？ 屌你

不死鳥請你下半場反cup

水户 gel

買左+1

關我事？ 唔比水

琴晚差科特迪瓦半主就中8x1.........

未食過
下次試下先

redq一講野

渣ga

收到

佢冇位出都衝第3 有位贏左了！

依場GUN左天琦同Kaki

last call 1 3 14

詠推左幾多口

1231214

7針

幾時 講

屌 間野食菜既

星期六晚？

?==

好在棋王無入比我住

如果唔係輸撚4

做咩黎

唔買畜生啦

5講野了

買馬

無其他肉食 食菜咁撚樣 D野少到 湯又唔夠味

比水我 唔jer你

咁食大鍋口l0r

唉屌 又唔開心

6點廢青盃有冇人玩

香港好既邊佬鋪 唔會有任食

不死鳥反撚埋佢啦屌

好野追和

町田頂實

町田

反撚埋佢請詠巴食飯

反cup la

請我食雪糕

頂實啦町田 再入多粒

町田請cup

有無同路?

意大利估計會有10c

Half 5 full 8

買左意大利U20 10.5s
希望頂到

無咁多錢請 推贏埋請

cup佢老母啦不死鳥

和波完場啦

no

6x22 走1 尾關英小孩讓平半點補飛

入門買鋪閒

町田 我撐你

不死雞收皮

不死鳥快反cup,如果唔係追和有乜用

呢個真

咁你要叫意大利下半埸唔比角先大機會d

盧請快點吹奏町田

-,- on9?

町田又比人cup 我屌你老母

。。。

....

邊個取消我鳥？

t mac

取笑

不死鳥好球
頂實 再入多粒定定驚

咩意思

町田jump

町田追和啦 屌你老母

不死鳥頂實

見到t-mac 買左
心情好複雜

即係唔易估既野囉，iq題都有深淺

呢場如果唔中唔出了

頂u 個lung

不死鳥入多球定定驚先啦

Me too 上星期佢又比人cup

冇呀 純粹累積之前經驗 有幾個水位我會避

太易玩了

1.68 1.99 都小心

繼續gel

頂實阿不死鳥

頭先盧係咪係咁吹奏町田

lunch lu 睇好不死鳥番工買唔到

5 10

法國ching 永遠買唔到

番工呀 成日想等5x分去廁所偷雞 總有阻滯

做咩要食任食
深水埗老三火鍋
尖沙咀聚手工火鍋

好味

2－2 ok?

好想食鴨血

不死鳥 頂住

打和啦 大家都開心

估大 冇買
估下盤 有買
bye all

不死鳥入多粒

Same road

新方法好似幾殺食

連燈盧

買左潘狗騎豬 ＠12

未完場吹奏 gel頭邪到癲

冇哂蚊喇 唔想入錢

gchi

want g

個t-mac係咪e度既燈黎，見親佢上黎都係買左輸果隊屌鬼

受教了
多謝分享

燈燈燈

想知

2-2！

和波

屌你輸半

2比2啦

Goal!!!!

Tmac ho ball

到你失靈了

朱古力

町田好波

快燈

邊個話我燈

Goallll

不兩鳥贏啦屌你老母

追和

No la

町田cup埋啦 屌你老母

邊個jer我盧

不死鳥入番粒啦

打和！

你班不死雞 cupcupcup呀la

t-mac次次都要屌波

不死鳥cup啦屌

見到你成日買輸果隊之後上黎屌鬼咪覺得燈

Btw, 祝你贏

Not goal arr

町田cup啦 屌你老母

屌最近好撚燈

啱！

假球

cup 佢老母阿不死鳥

cupped

2:2

Fake

邊條粉腸jer7me

oh sor

Nba

不死鳥絕殺入多球

唔好啊

快撚啲cup阿 不死鳥

差啲cup

馬上 快

町田 頂撚實

夾埋大腳唔好比人中出

町田頂住啦 屌你老母

要和了

日乙今輪仲會唔會有大波。。。

唔好被人入

快cup啦不死鳥

啱

入多球啦不死鳥

要啦要口廿

Redq.

Tmac

不死鳥 啪啪啪

不死鳥辣殺

羊唔咩錢唔重要 希望tmac 反底

輕鬆啦

不死鳥快小小做野啦 無啦 完啦

支持

好刺激

人間有愛 thanks Ching

仲要入到4粒

Tmac cashed 羊半

個心好似過山車

輸半 太易玩了

辣殺不死鳥

針左

棋王出水你要跟

小妹要反bin了

點牙

我一陣再睇下邊場大家買我對家好唔好

町田好波！

朋友料再中！頭先好似有人串我地買町田

琴返松本條數

頭先邊個jer盧

唔該哂gel頭師兄

我冇買

九兩菜朋友

435

吹奏我盧

Ng g 京乜

唔買好過買

香香bb沙啦唏

盧正仆街 假希望

明明睇下盤點解買左上盤

邊個gel頭

盧b私食

輸半

本身輸哂而家輸半都唔識感恩 廢青

係囉食屎食著豆

護盧

對唔住囉

盧b一定要繼續出

我睇唔明依幾場大細波

2:2 汁返身彩
一陣平注試下新方法先

你仲輸埋禾

係咪又買左新野

真係。。。

一齊中啦

日日食好西

比人絕殺都無計

叫左你棄 我頭先都棄左個蕃茄湯

但我無心水了 今日既波50/50既

又jer 我詠

本身贏 依加輸半仲要感恩

義大利10.5s頂撚緊

我個心好撚痛

一開始0-1 當輸左架啦

唔使輸曬仲想點

想羊

same road 贏少半格

我買左w

邊個jer禾盧b

我都係

眼訓

25b

法國好多餓鬼食雪糕 做撚死人

好肚餓

食譚先

係咪有5會

睇醫生

屙屎
飲多啲水

sorry law...

其實痾清佢就應該無事
當排毒

8-10

肚痛都睇醫生-.-
90後

甘寧係肚屙死㗎

飲補礦力補補水份先

跟了

岩
補充下電解質
但痾到就由佢
痾清佢就好了

係，去睇醫生都係比止痾藥你，咁不如去藥房買

有無人有買雷拉騎王收息

唔好止屙
比佢排毒

買左兩隻潘狗

好多野做唔好再食雪糕好唔好

呢個真
如果唔係痾得太多次都唔洗止

U20 0:0

意大利U20 10 c 完

10c

學善妹買半和

新成員？

痾到冇野痾好慘

詠 痾完好度球喇 今日跟貼

洗唔洗比碌棍你塞住佢先？

邊場

係 我係迷沾黨

今日fd子有室內場打

詠咁樣
跟對面先

又jer牙詠

場場都買 10x1 10蚊

又半和

想塞住你

盤

善妹 半和定盤

大注跟你 小注信自己

要跟善妹了

有無人同路

對面

有冇水

want gun

今晚返 但有野做 下次啦

come on baby

好溫柔 放心

你地唱完K之後變到gaygay地

本身gay

頂

系

又好似係

2 6
1 10 11 12

點解義大利果場角球到依家都未派

買唔到 又羊

對5住 比返紅棍你

佢唔係我架喎 搞錯左d野

講中左又發脾氣

差隻2呀。。。成皮野4重 肉都痛😭
毒男哥你跑乜！

打情罵x

屌 真係清白

我唔敢再同佢講野了

不了 早幾日先同佢食夜晚

雙潘有冇機騎豬

邊個jer盧

平手盤

英撚贏撚硬呀？

搭地鐵碌緊呢個po 隔離有個呀叔𥄫到實

和和@4.5

轉頭買咩，想跟

綠雉不是受讓

跟左對面

你未講前買左對家

信詠巴

朋友比咗對面 sor 不跟了

盧詠要Battle了

0:0 super

盧買左主？

和咪得

我都係小注左Super

盧 Kaki主

屌買唔切

新方法？

me 槍左

要左平手

同埋山口

係 試試佢 本身諗住skip

係呀

g goal

0:1

goal

盧又要追和

伊妹羊好多咁喎

頂撚實詠b啲醫藥費

飲大左

唔錯 番港了

對唔住 又沉船

大家好

恭喜

6點u21 手持 英撚0/-0.5 @1.86 + 痿拉0/+0.5@2.18

山口雷法快追和！！！

Lo

想同你一齊去了

下-,-?

Dllm又2分鐘就要我屌球

尾關英撚補飛

U20 我羊硬 gelgelgel

我都係收埋一二邊

屌 休息一陣都無又要叫反cup

詠b痾爛屎救唔救得返就睇你喇綠g

主撚鳩

山口快啦

u20 100%

買贏嗰邊

好攰成日叫反級

對唔住最近好撚燈 唔想再害人

1800

重心 fc 100%

-,-隻馬

和呢

晏就已出，依家出多次

1隻馬頂住咁多馬

霸道馬

重心？

收到風山口會反cup

想睇

巧 識買了

3099 11-06-2017
17:16 沙田
星期日 連贏位置Ｑ 9 場 8 軍勇戰略 + 13 勝利日 $10

$20.00.

轉自 朋友

唔等綠雞完場

書包中埋條Q

勁
買晒兩隻冇人騎既馬

痴線

不得了 成個中午贏左8k

雖然條Q事後
但都

派？

又話唔玩細路

原本想 不過我出心水事前都比人屌 冇晒心機

俾尾場我跟下

我一向支持書包蛇

比尾場我 呢度出

書包EQ係高嘅

咁出水啦

山口雷法
先追和 後反CUP

冇盤wo

支持包蛇

撐包包

山口已死

唉屌 唔叫啦 仆街死啦你啦

山口

今天下盤日

已經好多日都下盤日

綠g快啲入多幾甩

馬唔識喎 鳩估咋

鳩估中咁多，我鳩估輸q晒

英u20 角大吧

山口雷法原來包尾

山口雷法

山口 無眼睇

肚餓 人又無錢又無 貓都跟人走埋佬

山口下半場cup佢唔該

13 請你羊

To潘明輝
小妹無唔妥你同阻止你返來
我都係對事不對人
你覺得呢度適合你就返黎啦

咩事

thanks 呢場我會跑出

4 6 7

跑出就唔好返黎 大注左雷騎王

我大注左輝仔騎王

咩應該跑出了

請你跑出

四重ok?

詠

13 2 3 上

pmf go to hell

－，－

6點fc100%

wing

13 快！

又對

雷王搞掂

6 9 13 3

想4了 輸兩分 平分我都贏 唉

+1

潘明輝我愛你

屌-,- 又雷狗

dllm馬輸返波贏果啲

想4了 想靠騎王番身都唔得

diu fc最尾轉 好彩冇買

最後10蚊

馬仔又唔生性
波仔有乜賭 即場角大可取？

獨自走天涯

到底係你玩馬定被馬玩

又個個都角大咩

不如買委champ？

山口追和啦 屌你老母

見到有幾個大
不過我都係練心派既

不了 英champ

出現了

上場睇委有個金毛仔經常派膠

英小孩

客

唔係佢絕殺咩

主fg

委champ未呀？

小英撚90分鐘贏唔到不如唔好拎冠軍

大波啊援交妹

green g eng big ball ball plz

山口追和啦

樓g買客？

朱古力又買左咩？

英小孩入波未

英禁屌 2c

援交妹唔大波嘅
就唔好再叫援交了

中柱

講埋邊隊啦

陽痿小孩

英小孩咪嚇我

委比人睇低反而會有驚喜

絕對有機會

會唔會又和波加時委冠

4隊主快上

英小孩請努力射啊

俾球十二碼山口

紅棋要咩 幫屌

山口 媛交 失敗 英格蘭 全主糕糕糕

球證 問委拎水飲

識買未？

瞓左覺miss曬啲波

好 主主主主主主主主主主主主主主主主

3c

主去呀

邊隊牙-,-

9.5s 10.5s

英 10

英real 10

拖泥帶水咁入

你買咩

其他主衝呀

無買 搭緊船 今晚睇下賭唔賭 好似幾旺

#987贏大錢

今晚跟你屠爆馬會

多謝

😁😁😁希望一齊贏

woooooooooooooooooowwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwww

要一齊然了

我贏大錢

gun實G了

山口和未

山口同我追和！！！

555

竹戈